將軍澳彩健點揀 好撚亂

1何民傑
無黨派
2黃炳雄
民主派
3陳緯烈
將軍澳青年力量,獨立民主派
4黃恩琪
獨立候選人
5戴家柱
民建聯

淨係知5號唔撚投
其他點撚算

3

3陳緯烈
將軍澳青年力量,獨立民主派

ching咁多也揀嘅
我得三件

見字速訓 聽朝7.30黎明行動

含撚啦何民傑建制狗黎

係咪最多候選人嘅區？

將軍澳有幾個區都好多野揀

5個咁撚多

都唔知好定唔好

3啦屌你

呢區本身邊個做？
見過有人話有街坊問黃丙雄個後生仔咩黨
黃答人共產黨
如果係真都幾仆街
支持後生仔

allin 3

3號啦 個黃炳雄做過何民傑助理 自己諗

何民傑

尖沙咀都係5個

3 ，唔洗諗

有3x區都係泛民同素人本土撞區
跟住民主動力全部推介自己友 玩大石壓死蟹含撚投泛民
有冇咁霸道

香城online玩家大型活動 投票Challenge

海晉都有5個侯選人，2個黃:

2 將民生
喺呢區一直做緊野

3新民同
空降，民主派指名

respect素人

可以同你講海晉全部私樓豪宅
好撚多離地中產

3號 陳緯烈
你去睇下將軍澳青年力量FB
就知點解了

何民傑一向奶共

3啦

陳彥林事件，起碼3號仔有出黎幫手啦

何民傑同林鄭好fd

最難揀應該都係都善
都善
一個就臨選先落區以為掛民動logo就有票
一個就民生關注組食人血饅頭

明哂

本土>>>all

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

3 3 3 3 3

All in 3

唔會投獨立
投3

第一唔撚要民賤聯先啦

烈仔

都善點簡

33333333333

同意

3號，頭先九點幾都仲係到拉緊票

3!

自己諗

Ｘ２

我都好支持本土 但係大家要諗清楚有D泛民係自己區有一定fans 如果唔集中票源好大機攬炒 益左建制

3號！

3號

阿烈

3

1.係777競選顧問
2.以前係1條’靚‘
4.唔知邊度殺出黎

認真3最有心 親力親為

3唔洗諗

唔係傾好咗每區出一個泛民/本土既咩？

一睇就知allin3

3號何民傑同林鄭好friend的

毫無疑問係3號啦ching
人地新東補選之後默默地做實事起家架

All in 3 la

ALL IN 3陳緯烈
佢3年前就開始做嘢

3 自己友

人血饅頭不了

有風向吹聽日投完出黎話投左建制， 呢個做法係毫無意義，陰濕中共產黨又set計俾香港人踏。

你投嘅票無人睇到， 但記者問你就全世界睇住，全世界睇住問十個九個都話投建制， 佢地唔背後換飛都對唔住自己啦！

聽日全世界投完， 可以理直氣狀同全世界話投左泛民！ 唔好中計被滅聲！

傾好就冇咁多撞區啦

無黨派
獨立候選人
民建聯
一定唔洗投呢啲啦獨立有機間諜 有機係何君堯呢啲仆街

泛民本性如此

莊榮輝

3 for sure
1 號建制狗，TKL 有事完全無出過嚟
2 號之前仲話示威者係曱甴
3 號日日出嚟尋日返工見佢，夜晚八點都未見佢走
4 who?!
5 投民建聯，必冚家剷

真係on9到...完全無協調

3陳緯烈

3號呀

3號 唔使諗

5個咁多

民生關注組係咪84將軍澳個次出黎食人血饅頭叫人去CCTVB電視台果個？

全部同我投3號！！！！

推

3仔本身做護狗三皮幾一個月，
睇歲數都應該就夠年資升。
辭份工出嚟選，
唔揀佢揀邊個？

3 !!!! 全家都投3!!!

素人定民主黨

件素人既宣傳單張寫到明 抗暴政 要普選

2號屌佢老母

3!!!!

黎明行動第一日我有份塞鐵
朝早有個好似皇仁仔 比速龍拉咗落去
幾分鐘後見到3號仔

tkl站

咁都要諗？梗係3號烈仔啦
本身做RN做咗咁多年都出來選

2同3都ok
2號不嬲深黃

一定係3

本>泛>獨立
利申 其他區人士

你睇返幾年前何妖條撚樣都話自已係獨立
無黨派獨立既人真係順唔過

不過都係個句 不問何黨勝出 但求建制大敗

雖然我知道黃炳雄呢條撚樣係個仆街黎 但無知一問 佢話示威者係曱甴有冇source 如果真聽日我就去屌柒佢老母

yes

3, 唔洗諗

3號呀！！！！！！！
3號呀！！！！！！！
3號呀！！！！！！！
3號呀！！！！！！！
3號呀！！！！！！！
3號呀！！！！！！！

3號
唔洗諗

親耳聽住有街坊問佢藍定黃都唔撚敢答啦

tui

入面就係無彩健先上黎問

2條撚咩 人哋3號落區做咗咁耐 2號我平時都冇見過佢 條撚樣仲要用埋啲低莊手段 屈鳩3號收共產黨錢

何民傑係林鄭競選辦顧問
黃恩琪係何民傑助理

我正式宣佈!!!
今晚12點前大家都番屋企訓教
抖夠精神 1124一朝早就起身刷牙換衫 落街買早餐
投番張靚票!!!!

訓醒個腦清醒D再諗啦

將青無同泛民協調既咩 唉

梗係3啦

2號條撚樣

聽日返工之前落去屌柒佢

1，4，5 都唔使諗

2，3我會投3

3陳緯烈
將軍澳青年力量 ，獨立民主派

民主黨好多人都係含淚投

本土認證

有冇諗過係泛民大石砸死蟹 協調=迫鳩你啲素人退選

唔好再推上面嗰張，將軍澳人睇呢張

3號啦
朝朝返工7點就見到佢企係到擺街站
一開頭我都唔好意思reject咗佢...未撚訓醒
後尾見呢個後生仔見得太多
真心覺得佢係有心有力想為呢區好

梁里唔係都係黃架咩

要用盡一切手段做瓜何民傑係主要目標

3號
聽講係護士離

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

唔同區

唯一真正落區的後生仔
其他唔到選舉都未撚見過

wa diu
4藍1黃

每屆健明都係佢唔駛擔心

3號唔洗諗
蘋果之前都訪問過佢
何民傑之前好似比人踢爆係娥娥啲班底

1124全民都投建制派

應該5皮野都離 max point

自稱得獨立嘅九成半係共狗
自稱獨立民主就要filter清楚

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 9am

每小時留言量

詳情幫推這個

3號啦，暖男🥰

3 唔洗諗

認真
3唔洗諗
所有後生都係投佢

我都係海晉
都係諗緊2定3

3號2014已經係呢區
真正深耕細作
相反另外兩個今年先見炸

獨立個啲可以唔使理

訓係度都贏

點解唔一早初選？

景林3號好似拍熊仔頭個男配

我都係 一定係黎煒棠

記住無黨無派話自己係獨立候選人既人

9成係狗

好彩泛民無插手至真

唔好投黃恩琪 藍到仆街

More

33333333333333333

3啦唔使問
將青力背景算本土

上面有圖話佢係方國珊助理

1. 林鄭fans
2. 紋身關注組，無其他泛民都可以選
3. 傘後素人，傘後一直係呢區
4. 方國珊黨
5. 禮義廉

2號相對後期先入呢區，無理由唔畀3號仔優先。

All in 3333333333333333333333333333333333333333333333333

3 for sure

千祈唔好投2號
成日扮撚曬蟹 無料扮四條
未選之前已經成撚日喺到r關係

利申：同佢住同一橦

佢又差咁啲誠意 一次都無見過佢
不過阿爸話齋
焗住都係要all in黎煒棠

3號啦
言之有物，真心想做嘢

黃幾撚好笑

屌係咪真將軍澳人黎，睇將軍澳公海啦;
已經講左好多日，投3號陳煒烈

投3號！！！

何民傑垃撚圾 當初支持柒婆送中架

衰d講 2號4號都係介票啦
不過何民傑有鐵票盤
情況同梁里差不多
其實都唔樂觀

成堆𠝹票撚 無啦 5個咁撚多

推依個。為了你的下一代3號啦

票投阿烈

你含撚啦 咁係咪你犯民空降就老奉要讓路
張票而家印你名架？
一句講晒 有本土投本土 冇先諗下要唔要含犯民

順帶一提 黃炳雄係11年健明選區係以獨立身份參選 宜家就變左民主派
加埋做過何民傑助理 真係自己諗

何民傑都可以變無黨派

何x傑 狗黎
日日係樓下放大聲公 叫人投佢 煩過豬閪
又係咁送野俾廢老 扮晒熟 送野送到上門
宣傳leaflet 仆街全家一人一封 成吋厚 屌佢浪費資源

2號都係一擔擔 leaflet數臭上面果位

投三號啦

千其咪撚揀四號
佢係方國珊啲團隊黎

Thanks 仲以為佢烚下烚下

333

3 ar

投票就係咁簡單

有本土投本土 識唔撚識呀

陳緯烈 for sure

一定係3號
係時候踢走何民傑

乜事……3號咪本土………

何民傑真係好撚嘈
彥霖路祭佢仲喺到播 好撚心啦

無你老母咩
決定左3號

康城投邊個

將南都係

真係好想踢走佢 老狐狸
做左1x年真係根深蒂固
想贏佢真係有d難 廢老都識佢一個

3號加油啦

屌佢個信封好浪費！撕左個地址直接去回收箱

1號收皮啦，佢支持何妖架

我連返母校玩人鏈都見到3號阿烈同大家拖手仔

啲人話2其實唔係素人路線

係私樓業委會大佬

仲有8個鐘你地傾掂佢

投3號唔駛諗
夠勤力做實事，好少見，1號個底花晒但勢力大

3！

一定土本優先

巴打有得投3號係一件好撚幸福既事黎

睇呢個網頁嘛一目了然

富君都揀唔落手
1號黃遠康工聯會條撚樣唔使諗
2號個陸平才又係垃圾 起西貢區議會動議要求成立獨立調查個陣特登缺席
你打住民主派旗號 咁重要既日子都唔出黎投票支持 廢事得失人想食兩家茶禮 真係垃撚圾

咁多個侯選人
見得最多係阿烈
自己揀

天晉人會投陸平才？

SAV個棟囉

3號好勤力拉票，希望佢贏到
踢走1號

有啲區都5個

4黃恩琪唔好撚投
佢同方國珊有關係 好撚柒熟

好撚想3號嬴

何民傑真係做左好撚多年
今年收佢皮

333333333333333333333333333

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。

係

4號獨立候選人黃恩琪同方國珊條撚屌好frd

本身彩建我都1516揀2定3 不過3號

贏到我圍住HKDI跑十個圈

1號係退咗休既警曱
2號係區內其實冇點做過野 只係一直打住民生關注組個名招搖撞騙
3號 的確係空降
4號反而區內有啲名氣
5號 真建制派 假獨立

無亂過，3

祼體跑DI跑十個圈

一定3號
何民傑係建制派
黃炳雄係何民傑前助手 建制狗扮民主
3號！！！！

做左咁多年係時候讓賢啦

3號又有禮貌連助選團都好有禮貌

陸平才連任左好多年 有一定既人支持佢

見人就鞠躬，態度誠懇

1.保蝗＋飯民 > 飯民
2.保蝗＋飯民+黃兵 > 黃兵

私樓偽豪宅同佢唔夾不過工聯會更差

另外有講法話係福建幫

做左差唔多成10年

我今日離遠好似見到佢係將軍澳站自己一個企係到派野

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

3號for sure!!!!

撞到過佢街站派傳單

呢個真，以前條友痴埋去方國珊到拉票

住呢區仲洗咩1516

彩健係咪全公屋？
長者多？

今日投票要咁做

馮檢基

3號for sure

諗咩 一定係3號

我今日都見到，好慘

所以Allin 3號！最穩陣

3啦
之前朝早發下夢一有事 都見佢有出黎幫手

條友早兩日助選團義工多到爆
話獨立喎

但佢冇派傳單俾我

2014喎，有咁早咩，唔係2016魚蛋同補選之後先開始咩

一定係3，唔好投何民傑，之前有個訪問問佢點睇反送中呢個運動，佢不停避開唔撚答、唔出聲，屌佢老母

健明係 彩明居屋
後生仔多

點解要問咖 當區區民日日都見到三號烈仔係到拉票，本身政崗都未收到，就知道係投比你啦

之前幾屆都無泛民打何

2號鬼嚟，日日同啲阿叔屌後生係暴徒，邊忽深黄

3最勤力 日日見到佢
何文傑收皮 假中立

3號仔

咪就係3號追問佢囉
睇完條片對何死心

估唔到咁多人都3號 希望你得以後唔洗係路邊幫老人家量血壓同搞漂書

11.25 星期一 繼續黎明行動

佢好似仲搵緊義工團

2號掛banner
掛到掛係3號張banner上面
遮住晒人地果張
我完全否定佢的人格

15年區選及16年立法會選舉，彩健都係非建制勝出，今年彩健區選非建制只有2、3號。2號以前係建制派1號何民傑的助理，後來反左面重偷左電郵及屋苑住戶資料走佬，又係一個政治投機者，更無政治道德可言！投都投3號啦！

變色龍黎啦，，兩邊走

樓上做咩自爆

梁里可唔可以借D人畀佢
佢D義工多到成條橋都係幫佢助選

係真，我聽住佢講

其實我覺得梁里都幾好 大家點睇？

大家有心幫下佢
但唔明點解佢入左政黨都冇資源

投 3
佢地將青力之前有攪幾次黑警放映會 winter on fire 地厚天高放映會
自己友黎

1號其實都可以bye bye

唔同區黎
訓住贏

佢真係訓住贏

上一屆都贏成3000票 cls

3號！3號！3號！

另一個死肥仔好日都唔出黎

今日先俾人屌
叫暴徒議員
我忍唔到笑咗出聲

民生關注係咪叫人遊行入 工業區送頭果班？？係就叫佢含撚啦～～

全家都投3號
但好驚何文傑連任 始終做左十幾年

做到晒區議員要做嘅嘢
夠架啦

去投票既手足 尤其早上時 未必有民調做
建議大家對建制派候選人微笑、點頭
來一次「口裡說得，身體卻不誠實」活動。無謂令佢地調動資源，宣情告急，另謀他算。

真香港人，加油！

剩係後生選民都39%

佢今年應該搞唔掂 但好似冇見過佢出黎拉票

呢一區好似淨係得3號可以投 唔該請送佢入議會 佢贏唔到香港人真係要反省下

一定係3，何民傑唔投得

一號何民傑就唔洗諗啦，獅子山學會+林鄭競選顧問+對反送中立場搖擺

二號係何民傑前助理，啲文宣都係針對住何民傑

三號個護士傘兵黎，咁多個候選人之中算係最勤力，成日係屋苑浦頭其他真係唔到選舉都唔出現

四號唔知咩來頭，淨係知佢啲banner好肉酸

五號民建聯hea選，今日先第一次見佢出現，企係條單車徑發呆，有人行過都冇反應

仲有班師奶fans

ON9 先會投1

Push

陳展浚而家個個民主派都爭住都佢割蓆

我全家都3號！

唔好輸呀
All in 3呀

一定係三！
二個民主派係因為唔肯協調，協調唔到，
直接走落黎選，
區選之前無出現過，
3號一早年幾兩年前，已經係到做緊過
幫跟個區

無黨派嗰啲唔好揀

同感 完全唔知點簡

3號烈仔
一定要踢走何民傑 食兩家茶飯食得咁開心呀嗱

3
一陣見

唔洗唸 3號

咁都得？？
不過見佢張傳單攞晒何民傑啲衰嘢出黎都知佢嗰人油麻地
不過起碼可以俾啲街坊知道何嗰咩人 跟住唔投佢

我都係呢區
全家投3號陳緯烈

彩明有兩棟公屋 其他嗰啲係居屋

點解投票都要問人。。。

一撚定係3號

何民傑係林鄭競選辦成員

佢地一開始有協調機制，d 素人唔事前協調搞初選，要怪邊個？

富藍都係
一個民建聯
一個將民組
諗起陳展浚真係投唔落

推唔到都推!

朝朝經過HKDI出面都見到烈仔好努力派傳單
所以一定要支持3號

不過好多廢老都投何民傑

好多係泛民唔撚協調wor

啊烈好靚仔

咩呀
富藍有何展聰投喎
手足黎

咁易揀都話難
3陳緯烈

1 共狗
2 共狗
3 本土
4 方國珊狗賊旗下廣東話都講唔正嘅垃圾
5 共狗

仲使諗嘅

請支持三號啊烈，踢走假民主何民傑

你係咪想講何梓聰 佢係環保北
富藍得人血饅頭同民建聯

3 no doubt

一定要投3號

我將軍澳區.居然睇到我曾經中學班主任李柏棠去選區議會
佢報稱民主派.但以我當時做學生.我真係睇唔到佢係民主派
佢以前教中文.我都未見過佢屌中共

厚德同富藍果兩個將民關個形象都叫好好多
希望佢地兩個早日退黨保平安

幫林鄭手

睇佢投票記錄都知
絕對唔可以投

記得Share俾家人朋友知

一定係陳緯烈
有係將軍澳開花就知點解

2

同埋阿烈唔係獨立民主派
係本土黎
佢好關注環保議題
大時大節會係區搞音樂活動
夠晒貼地

淨係得你決定有撚用咩 仲要其他人一齊投
𠝹票之所以成功就係因為人有自由意志
個個人都投唔同人
有心既就同埋同區既朋友講 一齊投

all in 3

333333

3號

btw 屌佢老母食屎狗何民傑! 林鄭競選辦

咁撚𠝹得?

健明梁里太勁 攪到d 撚樣轉哂去彩明試
利申 投三號 其他全部扮野 唔洗理

請支持三號啊烈

投三號烈仔呀

1何民傑 - 建制狗，隱形人
4黃恩琪 - 黑社會

得3號值得投

梁里真係做左1x年，好多街坊都中意佢。
如果唔係個肥仔何博浩年年屆都衝出黎同佢搶。
佢今年都自動當選啦

投3號 行正路

投咗3號

其實咁樣真係好蝕抵

我信箱未收過佢傳單不過都投咗佢

票站咩境況？我搬左屋但係要返將軍澳投票，預備出門口

邊個問都答投民賤聯

其實何民傑都係差唔多情況

個黃狗雄死老野同何民傑一伙架
何狗傑都表態話支持警畜 話點解唔打死哂班搞事既甴曱
Btw 香港得綠色曱甴

三號

一定要投陳緯烈
何民傑係建制㗎

黃恩祺偽獨立黎 幾年前已經響呢區選 不過選唔到

姓何果條友好似今年第一年上黎健明選btw 佢地助選團d啊嬸真係好撚嘈煩膠到死

呢條友真係好煩膠。

比三號烈仔機會
踢走何妖

綠色曱甴

都好似係不過今日佢又有出黎拉票好靚仔

何妖唔撚做野架

膚淺啲齋睇樣都梁里>>>>>>>>>>>>>>何肥仔

3> 2
5就唔撚使諗啦

3 號告急 大家加油

件肥仔無再企響到拉票喇

3 號告急 大家加油
集中投俾烈仔

烈仔比何妖過左頭
告急
快快叫家人出動投3 號烈仔

返到調景嶺啦！！狗衝緊去寶覺
烈仔頂住啊

你點知的

黃恩琪之前係民建聯
之後跟左方國珊

3號不猶豫

找數啦 樓主

Lm呀樓主

啊烈

健明發來賀電

啊烈有無女友